班藍屍拍嗰套 《血傘》 幾時上映?

又話拍既，呃鳩我

【「唔係想撼《十年》」】《血傘》只求上映五日 目標擸金像獎

黃夏蕙同契女艾美琦（Amy）今日喺銅鑼灣出席「傷健共融日2016」，提到聲稱以60萬開拍嘅大電影《血傘》（故事講述「港獨」10年後嘅境況），佢哋都話肯定會參演，夏蕙BB將飾演「吳方安心」，Amy就演政黨憤青，Amy自爆接拍後收到好多騷擾電話，仲被粗口辱罵，她稱電影題材敏感，又謂擔心拍完該片後會喺香港消失。

黃夏蕙就話：「我一日畀人鬧，做嘢唔好醜化人，公道自在人心。只要唔好妖言惑眾，唔好過份，搞挑剔就得。」

而導演之一嘅小肥豬Simon聲稱將攞60萬投資開戲，仲會做監製同導演（另一導演「正義聯盟」副主席係蔡克健），Simon話今次碌好多人情卡，所以60萬都可以拍到大電影，仲爆夏蕙BB三千蚊一組戲，每日拍六個鐘，而招募緊嘅演員價就$1,500至$1,800一組。

Simon話：「今次係想創造香港機會，希望本土新人參與，部戲敏感，唔想演員政治化。兩邊都講，以和為貴。」佢仲話希望憑呢部戲攞金像獎㗎，仲話目前係希望電影喺戲院上到5日，但就講明唔係想撼《十年》喎。

搵老細泵完水仲唔走數咩

正式褫奪黃夏蕙條老妖嘅bb頭銜